設計人士入

我宜家讀緊商科degree 我都幾有興趣讀呢科同埋都幾鍾意係呢個職場打滾（去完實習）
但係唔係一開始最想讀最有興趣既科 我最想讀既始終係design（graphic）但係香港發展前景真係好難估計同唔穩定所以冇讀 就讀第二鍾意讀既科。
我想問如果我degree畢業後 一路翻工 然後放工後去讀下hkdi啲pt 課程文憑/hd 有冇可能轉行做翻design 既field？

hi

應該話有咩可能唔得?
你有skill , 學位 有portfo 點解唔得?

冇skill
冇設計學位/文憑
冇portfo
有冇可能做設計既事？

唔等飯食 不過如果得我都想幫輕下屋企 想阿爸阿媽早啲退休 唔好再挨

唔係冇可能，但可能係入啲好等人洗既公司跟大佬由後生做起，你唔確定自己會學到啲咩先姐。

唔會冇portfo既，多啲做實驗啦。

我係以前未讀 都係自學畫圖搵工
開人工算低 所以都有人請 做下助手學下野
跟住做左陣野先去讀返 ,
個人認為如果你繼續做得到 , 真係可以繼續做唔讀
因為我果科係唯一一定要讀要考牌 所以冇辦法
不過已經係講緊成十年前既野
當參考下

你冇skill冇poftfo
等於你話你想做廚師 , 但你連麵都唔識煮
有冇人請呢 ?
可能會俾你搵到好好既老闆想教你野
但我意見係 . 有得讀梗係讀左先去做
冇得讀 上youtube學下PS AI , 再試下自己落手砌少少portfo
好過等到果個好老闆出現

portfo係用電子姐係ai ps果d砌定人手畫？ 係咪版版唔相連都可以？謝

乜都得啦，最緊要完整度高，講到個project比人知係咩

Hi

Ai Ps學整作品
排作品集用Indesign

最緊要好似上面巴打講
作品背景同意念好重要
當然整得靚係一定要
但決定你份作品好壞好睇概念

讀HKDI都只係大概學下技巧同思考訓練
有心其實自學ok
睇Youtube啊，書啊都好多資源

你儲左一部分作品先再考慮職業都未遲

設計人表示：珍惜生命， 遠離設計。
香港西客特別多，憑興趣玩下算啦。
btw hd既野接近全部都可以youtube自學。